+++
date = "2015-05-30"
slug = "karaulova"
title = "Варя Караулова"

+++

Я в компании друзей играл в Capture the Flag в шлемах виртуальной реальности. Мы быстро проиграли, сняли шлемы и пошли бухать в ресторан, стилизованный под салон самолёта. Там увидели [Варю Караулову](https://vk.com/wall111883976_26), которую увезли в {{< sc "ИГИЛ" >}}. она сказала, что сперва действительно заинтересовалась идеями {{< sc "ИГИЛ" >}}, но потом поняла, что они просто её используют. Они собирались сделать её лицом официальной марки косметики {{< sc "ИГИЛ" >}}—рассчитывали, что такая косметика будет хорошо продаваться. Она сбежала от них и прилетела в Москву. Кто-то из нас заподозрил неладное, как вдруг Варя взорвалась и распалась на много мелких животных—змей, мышей, ящериц, насекомых, черепаху. Мы поняли, что на самом деле мы всё ещё в виртуальной реальности. Голос объявил нам, что следующее задание—догнать и убить всех этих животных. Но они разбрелись далеко и шансов было мало.